係呢個時候仲做警察既

垃圾黑警
寧願做其他小人工既工
都唔應該做出賣香港既狗